{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74497&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산헤이메르펜션"
    },
    "text": "予約可能なペンションをご紹介します。 このペンションは一軒家型で海を一望できるところに位置し、季節岬の美しい日の出を楽しめます。 夕日が壮観なフォレストビューキャラバン客室もございます。 周辺には季節岬が車で2分の距離にあり、外高山甕村は27分、日光海水浴場は30分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車は可能で、愛犬同伴の場合は事前相談が必要です。 ペンションではカフェやキャンプファイヤー、愛犬運動場も利用可能で、カード決済も可能です。 電子レンジ、常備薬、流し台、基本調味料などの便益施設も提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、個別バーベキューも可能で、当日現地でお支払いいただけます。 入室人数は最大を超える場合には不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのようなタイプですか？",
            "answer": "一軒家型のペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "季節岬、外高山甕村、日光海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合は事前相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "カフェやキャンプファイヤー、愛犬運動場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどのようなものがありますか？",
            "answer": "カード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "電子レンジ、常備薬、流し台、基本調味料などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用でき、炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質ですので使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わることがありますか？",
            "answer": "一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 464
    }
}